性格內向但有拖拍嘅入黎

男友都係內向，但有佢都有朋友
有時佢想我出席朋友聚會我都唔係咁想
佢啲朋友都係我中學同學，只係唔熟嗰隻
每次去都覺得好辛苦好想走
有冇同路人??

Gay

on9仔

死gay佬

我係絲

點解會唔舒服 有冇同你男朋友講

因為肛交

咪直接同佢講話融入唔到

agger

之後佢就會西鳩我面

佢個fd都帶埋條女去，double dating喎
坐埋一邊on99咁唔知做乜

唔鍾意呢啲交際場合

跟我
我冇朋友
日日坐係屋企
旅行都唔去

我女朋友直程唔去我既朋友聚會
但又要我去佢朋友聚會

我自己唔鍾意去，所以從來都唔會叫佢去我啲朋友聚會
你話唔去會點?

未交棒心情不愉快

死人妖

飛撚左佢啦
連呢啲小事都唔識尊重你
以後你跟著佢都唔方會有好日子過

死gay佬扮女人

驚俾你男友啲朋友歧視你係gay佬所以唔想去？